發夢見到鴨寮街啲黑商賣壞貨都唔畀換

話說尋日發生「激光槍」一事嘅同時，我同fd買咗幾支，最後返去試其中一支係壞嘅。

返去個檔到想換貨，個黑商阿姨話「我冇賣過！」
我宜家唔求換到，但起碼整返好支筆。

最後一句，各位手足小心

邊檔?

個招牌唔突出，所以我都唔記得間鋪嘅名。

近西九龍中心嗰邊嘅十字路口，隔離連住有檔賣錶嘅，得一個老女人冇帶眼鏡扎馬尾。

睇諒下呀嬸，而家風頭火勢，怕你係黑警到時捉鳩佢返警署姦咁點。